屌你，今日有個手足被判監坐12個月！

#觀塘裁判法院第一庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
劉(22)🛑已還押80天 - 管有攻擊性武器 #1013將軍澳 尚德廣場 2個汽油彈、1個打火機、1支液化丁烷氣、一支噴咀及一個鎚仔

法官判刑，指考慮每封求情信後，知道被告自己已反思自己錯誤，亦感懊悔。法官希望被告回饋社會，充分發揮自己廚藝，亦指不為自身利益犯法，所有以被考慮。法官指武器性質、最終預謀、及殺傷力應作考慮，條例為預防性，考慮後指毫無疑問被告當時預備作破壞社會安寧的行為，亦可造成人命傷亡，關住武器破壞及殺傷力。

法官認為牽涉武器殺傷力強，量刑起點為21個月監禁，認罪扣減1/3至14個月，求情再減2個月，最後決定判監12個月。

成個連登得1,2個po有講
出面d捉鬼po仲多撚過講手足情況
含撚啦屌你地老母
成日話手足唔係condom
依家判撚埋要受靶竟然冇人理

Push
認罪

p仔都推

推

咩官嚟？
駛唔駛各區表揚吓佢同佢屋企人？

莫須有罪名

對唔住呀手足

Sigh

手足🙇‍♂️

push

裁判官徐綺薇澄清，兩人乘港鐵列車經過寶琳站及調景嶺站，不會違反禁足令；但若踏足兩站月台，即使是為了轉車，也會違反禁令。

辯方指，控方案情並未清晰反映兩被告當時有否參與襲擊行動，加上事發後姓鍾被告亦被送院，「咁佢係襲擊人嗰個，定係俾人襲擊嗰個呢？」

#逆權運動
【涉襲港鐵休班車長 兩將軍澳居民被禁調景嶺站轉車】

斷正真係好難唔認，邊可以好似黑警咁斷正都冇後果。

Push

垃圾政權，屈人入獄
最應該入獄嘅就係中共，走狗同黑警

不受傷 不被捕 不割蓆 不篤灰 be water
講就有講,事實...
其實要加埋不捉鬼...

根本唔撚應該要判
乜柒都攻擊性武器
之前有單廢老拎𠝹刀𠝹鳩人鏈手足就坐2個月

12個月，行為良好減三分一，8個月，坐左3個月，仲有5個月

換言之
我地要喺最短嘅時間內光復到香港

推，手足

1日都嫌多
手足出返黎要搵黃店請佢

手足唔係condom

上訴啊

呢d po永遠推唔起
d分化po 1分鐘10幾個reply

藏有呢啲野代表佢犯法？又唔係當場斷正？憑乜野判刑？

斷正嘅手足 其實冇得唔認罪
你一路唔認 到最尾裁定你有罪果下 你仲大獲
認罪 起碼可以減1/3刑期

係認罪由21個月減到14個月，再求情輕輕減2個月
坐左3個月，減假期，都仲有半年有多

你留意返 告佢果條叫管有攻擊性武器
唔需要理有冇用 拉佢果陣喺佢身上搵到就已經叫斷正

成條公安條例都落後都仆街
由其非法集結呢d罪真係玩撚晒

跟人套規則玩咁實輸撚緊啦

事實在眼前 手足點都要受
最緊要係手足出返黎要搵黃店老闆請佢
已經有案底

贏咗之後一定要廢除

係咪可以代佢坐，如果可以你代唔代？

支持手足！

手足
我地對你唔住

算啦 要怪就怪黑警
搜到咁多野都係12個月 如果成案例
其他咩都冇既手足可能會輕D甚至冇事

咩玩法

廢除又嚴重左
不過一定要修改 d字眼一定要清晰

沙士就成堆post 痴撚線

咪撚講埋d on99既野啦
咁樣反問你覺得自己好撚醒咩

屌

對唔住手足

推呢個啦 成班剩係討論買咩口罩

呢單係咪第一單判監？
通常首例/第一單 個官為咗起警戒作用 會重判 當然判果時亦會考慮埋當日社會嘅氣氛 但唔排除之後嘅手足會判輕少少嘅

非法集結反而算係難入果隻喎

推！

個官同林鄭一樣冇搭過黨鐵
即係去親將軍澳都要油塘落車 行上一層轉返紫色線
呢d就係香港飽讀詩書既官

想寫信比佢 可以寄去邊

捉你老

但暴動易入

唔係啊，我係真心希望可以代佢坐嫁，不過唔得咋麻

唔係 之前有幾個手足都判左
但之前都有人講
今日成個連登都係口罩同捉鬼po

一年人生時間！
呢位手足係為我哋犧牲
唔想佢白費
可以做嘅係 一齊捐啲少少心意比佢 坐完出嚟介紹工作比佢
最緊要係繼續堅持爭取訴求
犧牲先不至於白費

i mean管有攻擊性武器呢條罪

但d字眼根本就模稜兩可
我幾十個人企係馬路邊都可以告非法集結

希望d黃店可以請返手足做廚師

蓄意開車撞人，亂棍打人果堆仲返緊工，一個都無事，獨裁國家先會發生

唔可以引用介刀男判2個月個單案例
然後話被告係受到黑警滋擾所以先持有呢種物品咩？

利申， 唔識law

唔係你比人當場捉梗係可以咁講啦
你係佢律師咩?
你有晒資料咩?

廢老斬人用𠝹刀𠝹學生就坐幾個月

支持手足你冇做錯到

柒完好躝啦
繼續推盞比多人見到笑鳩你

同意 非法集結只會淪為政權散怖白色恐怖嘅武器

你唔會白白犧牲

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
少女(14歲) - 31/12/2019(墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

我地可以做乜...

咁你想點？上連登？定叫人搞掂單嘢？

呢單傷埋人先2個月

佢自己認咗罪。

推 對唔住

手足

應該比狗chok 到

手足你冇錯到，因為錯係個政府到佢逼到要我地咁做

靜少少啦
又一個出黎柒
擺低呢d說話覺得自己好撚醒咩

dllm法官

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

應該係律師睇過後覺得認罪最有利
但係，當中有冇比黑警屈就不得而知，事關班狗毫無誠信

你幾十人企係度唔出聲咩都無佢都話你妨擾先on9

屌你老母死狗官

手足 我哋對你唔住

屌你老母臭化閪

天佑義士

另外有個手足已經開庭打緊
又係告管有攻擊性武器
今日已經傳左第一隻3柴狗作證
聽日續審

推 義士唔係condom

一定係瘋狂折磨手足本人同埋家人先連我無嘢講都唔記得

點樣幫到手足

根本就應該要大特赦啦！

義士不是condom

安家費呢

事實已經冇得變
希望有良心老細可以請手足

全因為我太懦弱，對唔住

On9咩logic ah?
咁都做到官？腦裝屎？

繼續行落去

pish

屌你唔係講真呀
我好鐘意食歡姐d炸雞脾

Push!!!!
捉撚夠鬼未

汽油彈阿巴打
未混合既原料都仲有得拗

堅？堅就要怒推！

斷正好難判無罪喎，如果唔係都唔洗預備咁多求情信

D狗會軟硬兼施 哄你嚇你迫你認罪
記住佢地永遠係敵人 一句都信唔過
亦都唔好聽單一律師意見 可以既話聽多幾個

呢一年大好時光

唔只係坐幾耐既問題 係判得on9既問題

乜撚野自身利益係為香港利益呀屌你老味法官

呢單係個袋入面搵到，斷到正
應該係攞咗法律意見認罪換減刑係最好選項
提堂嗰陣手足都有喺法庭透過律師投訴話俾狗打迫講密碼同用燈射眼
佢已經還押咗80日，計番行為良好會減1/3刑期同還押日子
實際坐多大約160日就出番嚟
各位不妨寫下信入去支持下佢
黃色經濟圈就準備定份工for佢出番嚟搵食
各自喺自己崗位為手足提供番支援

置頂！

然後老鼠曾仲講咩特赦
我屌
黑警就做乜都無後果
根本由一開始就唔公平

我哋一定要贏先救到手足出黎

屌 好似識佢

搜中 屌

點解唔告埋管有攻擊性武器

所以我地今次一定要贏
如果我地再分化捉鬼
只會有更多手足坐監清算
win or nothing
我地已經冇退路

點解要認

係咪堅？係就要狂推

射爆印尼記者眼個黑警判左未

咁斷正12個月算少啦

但要小心 手足你咁開名驚媽媽會比人騷擾

係真架話 樓主請pin

黃店請手足

撞斷女手足腳果個的士佬又唔撚判，屌

推
唔該唔好熱情冷卻，唔好麻木
一停落黎新疆營等緊我地
唔該你地，拎番7、8月果陣團火出黎
我都暫時唔要求你地出席啲咩活動
麻煩做番好連儂牆先，撕一貼百呢？
撕撕下真係冇撚哂啦宜家
路過貼一張，冇人捉到你地
做番好基本先啦好無？

200幾日既人命傷亡，尋日先又拉左200幾個
我地已經受過太多痛，而我地未來仲有排痛
我地唯一可以做既，就係令痛到最後既唔係我地
而係對方，呢個垃圾政權，仆街黑警

有無野可以幫手 入下煙仔個d

我驚pin左手足屋企鋪頭比人搞
但又想多d人幫幫手足屋企

手足
我地會努力，等你出黎既時候，比一個更加好既環境你

係，尊重手足決定，希望有人幫佢揾定份工等佢出番嚟。

屌 好撚痛

唉

點可以寫信畀佢？
搵星火點名寄畀佢？定有議員可以幫手？

邊個來是但啦

開心 要開香檳
第一位英雄誕生了
唔入過地獄點叫革命?

去黃店洗廁所
大公司都唔會請你地啦

有冇上訴...

係射左精既condom

徐綺薇裁判官係以21個月為量刑點
認罪減1/3 7個月
求情再減多2個月
12個月真係算較好嘅結果
嚟緊嘅手足如果轉介上區院量刑點隨時去到最盡3年

屌你老母 黑警死全家 block

斷正都話屈人

pushh

對唔住

罵我啦 好開心呀我

要請番手足

不嬲輸打贏要
唔係第一日識佢地呀?
香港納粹黨。

咪算係咁

我del唔到

廣傳比黃店 請返手足做廚師

已經7000幾人，加埋幾千年監禁
呢段時間成日覺得係悻存者
有個過程比六四更痛苦

Block

Push
出左黎有需要就搵我地幫手！

Tui

事實 你班黑衣要變真乞衣

捉鬼屌手足 屌和理非仲多撚過關注義士

推

犯法不等於做錯事
以後如果立法食法等於犯法，咁你食飯啱唔啱啊7頭
低智5毛狗

食飯

乖啦 真人冇朋友上黎取暖
r水吹既極致

721 班仆街呢？

Pin this

TKO手足

為咗減刑期啫

WTH

有咩可以為佢做到?

但老實 佢搵到火魔係袋
根本無得兜 所以手足都選擇認罪

放汽油彈唔叫錯唔通啱呀?
放火燒你全家唔好?
唔好死撐扮有道理
睇黎手足殺人放火強姦都無錯啦
點醒你咋。
考好入大學先再嘈啦唔係只可以做毅進仔。
望下今年有幾多傻仔DSE都考唔到就知係笑話
快啲杯葛2020DSE做毅進仔啦。

寫信比佢支持手足
如果識人做老細睇下可唔可以手足出返黎請佢
pt又好ft又好

手足要保重

要用一切方法支援被告手足

可以點幫到手足

好難吹到汽油彈有合法用途

垃圾政府

笑話咁笑咋 朋友send 條link比我咋 你估我成日上兒燈睇你地打飛機? 坐監啦垃圾。

721判左未

諗下點之後幫佢過生活重好啦

假膠都算
仲要假膠得柒果隻
去波台學下野先啦賤種

要謹記我無野講

咪係深水埗個的士狗，仲有無數嘅藍絲傷人，呢d唔見佢上到庭判刑？？

推，一齊幫手足呀

星火係咪幫緊佢，有無得上訴

罵我囉 我好enjoy
block我啦

唔洗受仲有錢收

即係坐緊個陣如果坐正假期, 個d日子就唔計入刑期? 豈不是要坐更耐?

判一年即大約坐九個月
已坐大約三個月即係暑假可以出黎

我呢喥同大家講手足暑假出黎時要接受大家歡呼

你幫我推po不知幾撚爽
點解要鬧你 傻仔
睇死你都係個mon前谷撚到紅都面晒

柳記班仆街會寫佢行為良好咩

係既話聽晚放工去食

乜料，轉車都唔撚俾係咩玩法

On lun 9

炸脾同炸燒賣

只有替佢行落去 直到贏嘅一日 咁先對得住佢地

知啦 你係弱智係人都知

手足唔係Condom
我地會代你繼續行落去

推 有險可守？ 邊撚到？ 睇過

1日都縑多

on9

你收下皮先好唔好 你住緊劏房冇腦唔怪你

唔撚敢覆我呀傻閪？
定谷撚到爆血管都唔知點覆我

你邊隻眼見到我住劏房 唔好以為講左就係得架果然係弱智

你個回覆去左邊 可以認真覆。

沒有暴徒

唔洗同佢認真 同佢玩假膠得架啦
不過佢玩撚得柒姐

夠人多去 就唔怕畀人搞
盡量支持啦

只有仆街

佢連潛逃台灣嘅機會都冇
一係你幫手劫獄啦

手足比人拉左呀 仲笑

比你諗多一陣 轉頭好覆啦小朋友

Up

落真真雙普選

可能認罪已經係冇辦法嘅辦法可以減刑都好

支持手足

法治？

笑你老母比狗屌姐 冇咩野

唔該黃店唔好得把口, 請手足

比人拉左又點我都比人拉過依家咪生勾勾係到屌柒你弱智

所以依家嘅法律根本垃圾，以以前英治叫法律，依家叫人治

推可以做啲咩幫到佢

幫手

上月9日全港有多間中學有學生和校友築成人鏈，其中在文理書院外一名65歲男子指罵師生及揮動鎅刀，導致一名女教師手部受傷，須縫6針，涉案男子在觀塘裁判法院承認傷人罪，裁判官經考慮後決定判即時監禁兩個月。

this is hk

光復香港先救到手足

推屌

雖然印象唔深，個炸脾我由細食到大

多謝你手足

唔該大家冷靜下。其實法官可以用嘅野有限，手足認罪，法官按例判。怪就怪pk政權同黑警濫捕濫告，攪到好多人違法達義。
如果法官判決一唔啱心水就攪法官，咁我地同的冇腦藍絲有乜分別?!

咁你澄清下有冇比人打 有冇比人姦 快啲講真相出黎啦
你講比人拉 我話我比人判埋監tim 呀

推!!!!!!

抵屌

你地一早變曬極右派啦 唔肯認定點 呢到冇人會聽你講

抵撚死

裁判法院判決唔會係案例。

真係好撚唔公平 個條廢老已經傷埋人仲有咁多案底先二個月 有無搞撚錯

拎把手槍指住個頭姐 算唔算打
咪咁想洗白啦sir 上面落左order呀

定係因為我地窮，我睇到呆咗

12 個月好快過啦

口號黎 已成condom

一年

Pish

上訴有冇得諗

咁手足斷正兼認罪 唔通你想個官判佢冇罪咩..

anyway 為左手足 繼續走落去 煲底見

幾唔公平

一個post睇哂班垃圾
骨子裡就係唔認同火魔

有冇方法可以方便大家寫信俾佢??

著名五毛唔好再喺到嘈

你講就係架呀 唔怪得咁多無辜細路出黎衝變暴徒啦

我地會等你岀嚟架，撐住呀手足

死五毛 分化和理非 Block

上訴就真係好多野考慮。手足認左罪，上訴刑期?講真，以控罪罪行嚴重性來講，12個月算輕。使一筆錢攪一大輪，最後就算比你減到一兩個月刑期，咁有幾大作用?

所以話點都要光復香港

香港法治仲有險可守？屌公民黨老母

推 屌你死紅官

係啦呀sir慢慢洗白啦

屌你老母
希望燒哂你全家嗰時
你乜柒都唔好做
冇人會可憐你條垃圾

咪L攪錯對象。

On9斷正唔認可以再罰重啲
係咪你幫手坐？

勿分化 今年仲有機會

被捕人士關注組/星火應該有方法搵到佢
160日唔太長，有機會喺荔枝角坐埋就算
未必會轉倉

多數去邊間受？
一齊寫信比手足

呢個你嚟？
中二病成咁

對唔住
係我哋垃圾
辜負左你啊手足...

手足我地對你唔住

好想幫 其實可以點幫 可唔可以課金

話汽油彈係飲品囉

手足阿😭😭

算喇 不爭既事實 過兩日冇人記得佢

寫信
手足出返黎幫佢搵工

每一個手足同義士我地都唔可以放棄，一定要堅持落去，等佢地返出黎

想知劏人肚個條大陸佬宜家係咪冇事放返大陸?

係咪尚德一個人衝出嚟兇班狗，之後比人打到成面血嗰個手足

好似話唔肯合作仲未拎到口供
早幾星期睇

唔係 果個放左啦 唔告

屌你老母呢啲就係咁拖
南亞佬單野就係咁洗橫手想close
法治社會？

琴日都唔撚出嘅對唔對得住咁多位手足？？？

721都未拉晒啦
只要你親共 拎粒原子彈周街走都ok

如果係成支彈比人周到，本身我以為要四五年，依家一年算係不幸中大幸，雖然一日都嫌多

咁鐘意煽動人情緒 同狗有咩分別

話雖如此，但跪低認錯太冇骨氣👎
如果係我，我會認罪，但唔會認衰仔

屌你老母，721、警暴乜都未判

好嬲好嬲推
（嗱我做咗嘢喇 手足唔會係condom 了)

呢啲真係要光復咗先救得翻出嚟 依加唯有寫吓信入去先

呢一年代你走落去

咩官都會判啦
特赦責任在特首

痴撚線，咁打官司黎把撚？！
之後都特赦架啦
班律師點做野架？！
打到終審法院啦

革命無罪
一定要救返班手足出黎

我地要保持憤怒，繼續撐到去香港重光嘅一日

無畏無懼吖嘛

邊間請手足 今日開始一星期幫襯3次

親中派做錯野，要人民承受

佢已經係淨係袋喺身都要判1年
咁掟埋又比周到果啲仲得了

推。。。

6月果班連登仔自動放棄連登 無計

手足 香港人會等你

推呢個

個心好唔舒服

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

出到黎咁就一世
黃色經濟圈大部份都係垃圾飲食業 有系用

我就一早block撚左你條智障

推到大家都睇到

飲食點會垃圾
係辛苦姐

呢個留言睇到眼濕濕
各位都要係唔同社區崗位幫手足！

我都係！黃色經濟圈
請手足

除左睇表現外，
加人工，手足優先
升職，手足優先

藍？等佢慢慢滅絕

管有攻擊性武器 唔通無罪釋放咩
做得勇武預咗有機會坐監架啦
又係你哋話會承擔後果嘅

汽油彈都唔叫攻擊性武器？

火魔斷正真係好難唔認罪，除非係黑警嫁禍

手足 對唔住

係真嘅話就pin，推爆佢

唔想義士屋企人仲要咁大負擔

多謝手足

條友忽上腦

希望有黃店會請番手足比佢發揮佢嘅廚藝

Tui!!!!

釋放義士！還我公義！DLLM

根本所有義士都應該無罪釋放
黑警殺人強姦嚴重傷人先最應該坐監

pushhh

有武器攻擊埋都只係兩個月
其實係未光復到香港前
究竟可以做啲咩 制止濫告濫入罪？

cls 一秒都太多啦 手足根本冇罪 我地公民抗命喎 錯嘅係政府

我睇撚住佢比人拉，拍曬片都幫佢唔到

個時初初有鬼
跟左佢一段時間 跟住幾個佢個禁住佢
成班防暴衝出黎，好多人未知咩事

如果佢唔介意做粗重野 我一定會請佢

呢位手足無扔都一年 有部分手足當場斷正扔
應該重好多

推呀 手足

推 大家去幫幫手

籌旗？

乜都未做班狗就捉人？
可唔可以講下個時情況

Push!!

推唔郁但推

Pushhh

我屌緊你老母 有冇後果

已經成定局 唔好講太多了
有能力幫到就幫

借位, 快撚啲簽, 唔好到時又要做 deadline fighters.

呢個手足係學廚架，有冇黃店要人

重點係個底花到on9

點可以幫到佢

推呢個

比起出面捉鬼post, 呢d更值得大家去睇到

有冇得上訴?

邊個係辯方律師代表？
叫手足認罪 係咪痴咗
大把位可以打 唔需要認
黑心律師害手足

認罪=坐監

眨吓眼就過

出返黎要幫手足搵工

法官將佢有冇展示悔意納入判刊嘅考慮因素
其實佢已經為香港付出咗咁多 仲有咩理由怪佢
唔明你咩心態

應該點做？

你呢啲死肥柒毒撚死返入老母個閪啦！係度獻世

推
手足唔係condom

比人捉左咁可以點，逃獄？

咁都判左啦，唔通劫佢咩
專心做做到嘅野都好正確丫
又唔見你日撚日講第一個烈士？

9up
既然咁多單插贜嫁禍
全部被捕人士都指控黑警插贜嫁禍
有無得諗？

支持黃店，支持手足

黑警

點解黑警犯法5洗坐？

難以接受的政治審判

唔

出埋你嗰份力 推
義士不是condom

炸燒賣

有

如果你比人捉，你都人想有人支持你
等你知道你做既野唔係白廢
做人有返d人性
唔一定要咁功利

呢個好官黎，真心，聽過佢審手足，佢係會寸9黑警嘅其中一個好官

䆁放義士呀！

起量點21個月都多喇

本身話入勞改，真係嚇一下，咁寧願坐監好過，而家已經算唔係好耐，呢段時間我哋繼續努力啦

話手足唔係CONDOM嘅意思係當手足係CONDOM。

此地無銀

蕃茄師兄請人係三萬蚊一個月

支持手足

最大問題係而家黑警插贓/濫告無後果,

一日阻止唔到就係上千人坐監.

你認罪, 黃官都冇得唔判架喎。
一係你一早唔認罪, 搏個黃官放你。

有無人統計已定罪手足數字
之前仲有單係荃灣手足
幫人keep袋
跟住袋裡面成堆武器
被曱甴搜到
判咗12個月

乜大家真係諗住畀佢坐12個月

我會繼續岀席多d集會遊行，推Twitter post
手足你都唔好放棄呀

認罪律師費平好多。
斷正好難打, 律師費隨時 50萬起跳。
唔認罪, 星火612都未必包得哂你個律師費

撐住
唔會白坐
所有犧牲都唔會白費

唔怪得前排歡姐成個星期冇開
啲紫米露同蕃薯糖水好好味
大家都幫下手

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

垃圾法官

唔係

9.21「捱義氣」幫人拿背包 搜出短劍斧頭保安囚一年

唔知幾時第一單
但唔係樓主嗰單

做咗案例 日後其他手足判刑就跟呢單
我地香港人最有錢 每人每單捐一千
夠幫每位手足打到底
一個都不能少 一齊夾錢救手足
你地唔係Condom

屌你老母揾左幾分鐘先揾到呢個post
仆街因為呢件事已經要二百萬人行出黎

出面啲post仲喺度講咩鳩

推啊屌

手足不是condom

睇被捕tg，兼且大家得閒去法庭支持下手足

我係政治中立都覺得慘

想講以呢單案計，判一年絕對唔算長，之前有一單示威者被捕有兩把長刀響袋，都係判廿一個月，今次氣油彈可以用同一個起始刑期已經係個官放輕左手，加上求情都有幫助，最後減到十二個月係比想像中輕

唔想白費手足既犧牲，麻煩最低限做足只光顧黃店，遊行出黎，可以既帶更多既人食黃店同遊行

點跟到邊單判咗/未判/等上訴？

btw上面嗰單唔係荃灣
係元朗

9.21「捱義氣」幫人拿背包 搜出短劍斧頭保安囚一年

唉屌 我地仲係到捉鬼 飲飲食食

呢個要推

社會醜惡到 令人好失望

大大力推

而位手足係咪第一個坐正

坐過監人生會更精彩

講嗰個人食撚屎啦

之前𠝹刀傷人個廢老判2個月，
以家無傷人判12個月，
咁既法律仲係咪法治。

手足保重 煲底見

不能只有我知道

邊間黃店請手足 我一世都會幫襯 然後狂俾tips

大力推
搵過暫時得頭條有報
仲有無其他source

唉 證據確鑿 好難無罪
判得都算輕算係咁

識貨

721 831 101 1111

手足加油

推呀

Push😭

廢老傷人就2個月

認罪你唔通判佢無罪呀on9仔？縱火最高坐幾碌你知唔知呀 收爹啦弱智

手足失去自由.青春 我地可以眾籌金錢上彌補嗎.. 我地一定要抗爭到公義到來果一日 釋放全部義士.

要一齊諗下手足出返黎點幫佢

點樣支援佢？

#讀者報料

如果大家有心可以去歡記糖水店幫幫手
地址: 將軍澳富康花園商場, 地下33號鋪
係劉手足家人既鋪
手足被捕後一直少左開鋪，收支不平衡，好快頂唔住
但大家去到唔好講太多說話，因為手足家人情緒容易激動
大家一齊幫幫手

#158

好撚野 po上黎比一陣比藍屍搞 你都好有智慧

係另一個地方捉到一個著唔同色衫既人都告得入
有冇法律撚講下完全唔認罪有冇機打得甩, 如果係black bloc既話, 除非佢淨係得口罩

斷正都冇得唔認 2支魔法都1年 咁其他

10點3去個陣好多人

pin左呢個了

Fxxxk
義士唔撚係condom 呀！！！

就算係咁 都唔會埋沒良心 出賣靈魂
啊sir 落地獄啦

現在係咪無得揾612基金幫手？

黃到發金都做唔住我哋冇資格講經唔經濟圈

推推推

p

推推推

人黎 同我一齊寫信！

Come Come

fc左？

如果真既 大家識做啦！

可以點幫

食屎啦你 屌你老母

對唔住,手足...........

721831101111

辛苦手足。係唔對等的制度下，我們只有苦戰。
我無話好講，只有多謝手足的付出。

贏左先有可能救返佢出黎

對唔住手足...

diu

黑警坐監未？

炸燒賣加咖喱汁又平又抵食
不過依家食龍肉都冇味了

要開多一個post
幫手怒推
將軍澳三十幾萬人
起碼三分二係黃
如果歡記做唔住
點對得住劉手足啊

手足，可唔可以寫咭比佢？

歡姐本來就好食，咁多年自己一個打理。大家慢慢去，唔好做壞她的身體🙏🙏🙏

建議唔好咁多幻想
如果手足自己知斷正
搵藉口情況只會更差
大家做實事 去幫襯佢屋企人間舖 比多的支持佢全家人

當然比popo插贜 就無得退讓

還押咗80日
手足一定身心受盡折磨
香港人欠咗你

我哋有咩可以幫到手？

大家幫幫歡姐 please

推！屌！

都要上！
根本一日都唔應該坐！
官逼民反 何罪之有？
班死差佬殺人強姦就乜事都無

呀sir做咩又改名又唔應我呀我實追擊你架wor咁撚想幫你啲狗同伙記洗白

繼續堅持 唔好放棄

點救？
係連登打兩隻字救？

革命更係要有手足犧牲
手足 一路好走

曱甴死全家
黑警等報應

柒撚到笑

已經減左刑
手足快啲出返黎煲底見

啲狗好撚想洗白 我都幾肯定上面落撚左order要洗白洗被捕隻腦

18區區議員聯署咪得囉, 不過呢, 已經選到, 睬你有味啦。 手足已成condom

幫手足繼續堅持落去呀

未來都冇哂 , 出哂名 , 仲有乜人請。

佢可以做返自己屋企間黃店
繼續接受懲罰
罰到發金

#街坊報料

歡姐佢好傷心， 依幾日唔使專登幫襯等佢可以慢慢平伏休息🙏
就算要幫襯，請盡量保持安靜🙇🏻‍♂️🙏🏻

推上去

我地要做既係保障佢出返黎之後既生活可以受到幫助

呢個先係話俾大家知手足唔係condom既行為

推爆佢

唉 聽到都想喊 希望歡姐頂得住

必須狠狠懲罰

頂住啊

手足
係咪可以扣番羈留嗰80日
手足頂住呀

係 但有巴打講27日先當一個月

有無FC

我係今日判刑手足阿哥，歡姐大仔，歡記係一人店舖，幾乎淨做熟客生意，吞吐有限，大家行過人少少先好埋去幫襯，屋企亦暫時無經濟困難，請唔好標籤歡記做黃店，歡姐淨係想靜靜地做下熟客仔生意

屌班撚樣玩撚哂，只要佢地想，你身上有件衫都可以話有攻擊性，黑警幾時比天收

唔識法律
但係咪會成為案例，之後既官都會睇番呢單嚟判刑，上訴到減刑，對往後其他案都有影響
重申 真係唔識法律

我一早講前線比出賣
遲早既事

有無咩需要幫手

我轉返pin呢個

對唔住手足！

感謝

靜靜雞, 低調

收到！會多啲落去幫襯架啦

Pish, 不如你另開新Post 講

加快推翻港偽同支那政權就係幫手足嘅最好方法！

睇pin

歡姐d野幾好食，食開就知，請手足們多多支持

Oh ok

又引到隻警犬出嚟
番狗屋啦
2020死全家呀黑狗

成日夜晚都係食你哋

真係自己內心好感觸 有時夜晚興起會專登走過來食炸燒賣

如果有需要幫忙嘅真係出聲 我哋其實都係想支持下你哋 可能我哋表達得冇咁好 搞到你哋有啲困擾 但我地冇惡意

加油

一個支持你嘅將軍澳人

TAKE CARE BRO
唔算熟客但係總可以同好朋友成日黎開張台

講嘢唔啱聽就警犬

今晚去咗 但聽聞手足屋企人係藍底...仲有同幫襯的手足有爭執 落埋閘唔做生意

應該唔會

啲老闆好撚現實

唯一唔太介意案底既得飲食業

屌推呢個cap埋圖

手足 等你

真定假

怪唔知得又要咁低調啦

飯民籌咁多錢都唔幫手上訴，垃圾。
肯打到終院實打得甩，可惜應該冇乜律師幫

只有不放棄先對得住手足

飯民籌咁多錢都唔幫手上訴，垃圾

等得特赦都已經坐完出黎

on9，咁人地有冇講錯呀

飯民籌咁多錢都唔幫手上訴，垃圾
肯打到終院實打得甩，其實點定義汽油彈呀?你去五金店買支白電油算唔算汽油彈?

手足不是condom 幫襯多啲佢屋企間鋪

飯民籌咁多錢都唔幫手上訴，垃圾
肯打到終院實打得甩，其實點定義汽油彈呀?你去五金店買支白電油算唔算汽油彈?
法律對攻擊性武器定律好似唔係講汽油彈呢類，不如搵下資料先講啦

推
係咪聽日930 西九果個手足黎？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

support brother

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

直接捉紅官 ，仲有咩人信法治

我受過 我覺得係輕判。咁我係咪狗？

我被人告緊 你同我講搵熟啲資料

我朋友*

呢個要推 fc下

Sorry 手足

真心坐12個月算係輕判左！
但唔代表可以俾佢白坐！
我地要盡快大三罷令到政府真正回應五大訢求！
令到被捕手足同坐緊既手足可以唔洗再擔驚受怕！
還返真正既公義同自由俾佢地

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

lm

仲有之前十零歲已經判咗嘅嗰啲手足
全部都咁後生我哋呢啲大人究竟做緊乜鳩...

諗起同囚呢套戲好唔想手足入去受

所以大家要繼續出嚟對抗呢個政權，咁先有機會救返被判刑嘅手足同被捕嘅手足呀

事先聲明 手足判一秒都嫌多 下面純粹係技術上分析

根據Cap245 s.2(1)攻擊性武器嘅定義係

完整嘅火魔的確符合呢個定義
如果只得其中一樣元素仲有大把合理辯解
但帶住成支完整火魔斷到正 基本上係無乜可能打得甩

Common Law國家普遍對火魔都有嚴重潔辟
普遍認為火魔殺傷力同嚴重程度 僅次於爆炸品同槍械 喺公眾地方藏有火魔一般量刑都係18-24個月 扣埋認罪果1/3同個官接納求情 法律上睇判12個月唔算係刻意重判

高溫工作獨自開工好危險 分工合作好重要啊

up

收到。有咩可以幫到手，或者需要幫手既，一定要出聲!

其實律師可唔可以用黑警經常嫁禍示威者嚟抗辯
點樣證明到啲嘢係屬於被告
講緊好幾次都有記者影住黑警放啲武器落人袋到

根據《公安條例》第18條，非法集結定義為，(1)：凡有3人或多於3人集結在一起；(2)：作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為；(3)：意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，即屬非法集結

個人意見，你企係馬路邊仲有得打，
但如果你企係馬路就輸佐一半。
再加，對方有冇比warning
再加有冇其他行為

好難, 點解會有 200萬和理非, 而唔係200萬勇武?
因為和理非唔認同暴力抗爭, 但只係基於社會氣候問題, 佢地先唔割, 試問和理非又點會為左呢班相對暴力的手足搞三罷。

附近有幾個議員助理企係到 佢地都有講冇經濟問題 而且唔係黃店

食糖水 幫手足 食糖水 幫手足

手足撐住！

唔係黃店.....？

冷氣軍師齋吹多

撐住
有無得寫信俾佢

由小學食到中學畢業都係食歡記大
炸髀配你哋個汁冇得輸 又平又好食
係得你哋同大小二便頂到咁耐
撇開政治本身都好應該支持
我哋盡量會靜靜地唔打擾歡姐生活
有咩需要幫手嘅即管出聲
即到

和理非唔係唔認同 係冇勇氣

Push fk

［推］買六合彩姐係課金俾政苦

有時真係覺得連登要做下智力測試先可以上
睇下幾撚多人屌柒你啦白痴仔
你老母生到你咁弱智真係慘
剩係識警犬警犬

訓醒推下先

不如你睇下攻擊性武器嘅定義之嘈啦

你條垃圾驚撚到twitter都封埋？
好撚彩我有backup你條鳩
你試吓再喺連登出現
全街都會見到你裸照
屌你老母 有人唔做 做狗

唔怪得改名啦

係咪佢黎

勁
條撚樣Ig名都改埋

仲要係基佬

驚到咁

鍵戰留返Twitter reddit 各大petition
唔洗係到哂氣
各有各做
我相信終有一日可以救到所有手足出黎
佢地冇錯，根本唔應該係「等」佢地出返黎

光復香港 時代革命

之前歐諾軒同朱凱迪唔係提出私人草案改非法集結定義同暴動刑期縮減咩 搞成點 冇晒聲氣

From tg
“我啱啱到左現場，有人同我講解左個情況。
第一，佢地依家其實唔等錢洗嘅，所以唔洗去懲罰佢地，反而可以懲罰下佢隔離啲鋪頭，例如肥妹小食，但係就唔好流連屋因為呢間野藍到發黑。
第二，咁其實佢地啲家事係唔想咁多人知道，就連佢地親戚都唔知，但依家就好似唱通街咁。
第三，同第一點差唔多，希望大家唔好再比壓力佢地啦，佢地已經因為佢屋企人比人拉左而頂唔住，啱啱就係因為有咁多人而崩潰左閂左鋪。最後就希望大家比返啲時間佢地冷靜下先啦。唔該哂”

P

.唔知講咩好

咩叫斷正到時三份一刑期都冇得扣

自己認罪，冇計。

UP

就係睇咗先覺得一定有得上訴，睇下個官藍定黃，另外睇下有沒有錢，上終審實贏。

呢條例基本上萬能key，如果咁講裝修師父要終身監禁啦。

佢係走到喎，之後先拉到，呢個點已經夠打啦，睇下有沒有錢支援佢上訴啫

裝修師傅本身就係合理辯解, 要佢有理由, 個官信就得

不如睇下林建岳超速點打得甩先啦

就算打唔甩，起碼都要上訴刑期

扣埋假期，好快

連罪名都唔同都可以攞黎做案例

由佢喺電梯度棄裝到佢被捕 全程有晒片做證 無乜可能打得甩 唔係嘅話都唔會揀認罪受少1/3啦

你覺得有得贏就有，你一早認輸就輸啦

手足 我諗你可能好想幫到手足推翻定罪 但唔同罪名真係冇得拎黎比較
判罪要考慮嘅因素有好多 社會氣氛都係一大重要因素之一
雖然手足坐一日都嫌多 但老實講 個官算輕手

香港政府破壞法治
斬人就坐兩個月
的士撞斷腳放生
721 9拉幾個做樣
早幾年已經玩緊胸部襲警
仲相信香港法律
醒喇香港人

咁你想點撚樣

禁錯制 推

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

內文話法官希望被告回饋社會，充分發揮自己廚藝
手足本身都係飲食業？
同埋我覺我做廚房無咩唔好

你咁撚勁你唔去救人，你記住你淨係一隻冷氣戰師咋死垃圾

係 係屋企嘆住冷氣屌緊你老母

者係假設一年有80日假
坐一年其實者係坐9個幾月
當然行為唔好好似可以扣你假

唔罷只靠勇武跟本冇可能爭取到訴求，倒轉還只靠和理都冇可能行到今時今日！
所以真係要和勇合一互不割，暫時我只睇到得大三罷有機會令到政府回應！

大丈夫能屈能申
呢個時候認衰 有多2個月自由 係正常做法
手足為咗我哋坐監 唔應該再怪佢

香港獨立，唯一出路

屌 推呀

都係半年多d姐

講真可以點理
咩都做唔到
對住呢個極權政府仲有冇大把人淨係靠把口抗爭 未計一班平行時空港豬
勇武越黎越少
最後咩都改變唔到

巴打係咩

加油手足 一定打得甩

點都好 休息下 煲底見

我初步想學裝修就唔可以帶出街?
我意向未來想做裝修師父唔撚得?任你講啫，睇你有沒有錢上訴啫

飯民肯出錢幫，唔會冇得打囉

睇個官信唔信啫, 人地只係用常識去判斷

正想講
我完全睇唔出香港憑性撚野話自己係法治社會

法治已死啦，常識?
你明顯冇常識

不如睇下林建岳超速點打得甩先啦
這有常識可然嗎？

點解要認罪
死都打到底啦
無錢咪大家科水囉
唉。。。。。

我想反而想知你到底知唔知點解林建岳打得甩???

人地有POINT架

大家話唔割席，但冇話一定跟住做

point 靠律師創造出來，睇下有沒有錢啫，咪話飯民仆街囉

錯啦！出到黎係要有一技之長自係取智之選

希望有黃店請手足

咁多正皮

其實勇武都係和理非變出黎姐 當試過和理非方法唔work 勇武過就唔會返到轉頭...講到尾都係睇你夠唔夠膽take個risk去抗爭 有後生願意押上自己前途 甚或自己生命 但到呢刻大部分人都係未有呢個決心 以現在既進度 分分鐘到手足坐完出返黎都未真正大三罷....
但我對長期戰係有信心既

法治社會？

老寶講有咩實質行為幫到手？

如果係咁就好，佢本身想做廚

係人都知你班mon post狗多人
正常人邊會係到屌啲手足同幸災樂禍
警犬係美化咗你
警曱你好

都叫撚左你做智力測試架啦 剩係識屈人警犬
我邊撚隻字幸災樂禍呀on9仔
係串緊你不分青紅皂白屌官咋弱智
算吧啦 我都唔撚洗哂口水 睇清楚幾幾撚多人屌柒你吧啦 唔洗係度警犬警犬啦on9仔